問點解晏晝唔一早衝果D真係哂鳩氣 晏晝咁多篤灰和理非非點撚衝？

講就講100萬人
實際有至少6成都仲係和理非非
仲有唔少一家大細出嚟打個卡影個相證明自己出個分力根本唔想搞大佢既人
講粗口已經叫你冷靜
行前少少同差佬屌兩句已經想屈你係咪鬼引起衝突
帶埋口罩就直情篤埋你灰先 果時點撚衝啫
就係而家D和理非非 志在遊個行當出分力表達左個訴求就OK啲人走撚哂
冇哂D篤灰狗所以而家咪衝到囉
鬼唔撚知人多果時衝有多D BACKUP
問題係果時D差佬唔撚出手 和理非非 篤灰撚 已經圍內收左你檔啊嘛

最多人個時有老有嫩有BB車⋯

民陣實屌鳩你做乜暴力騎劫集會

太多老人家，係講緊行都行唔到果種

我屌鳩隻狗賊都有人話我搞事啦

又細路又阿婆
我都唔鼓勵你衝

但而家真係要人支援

九點鐘民陣已經派人用錄影機錄最前線班友大頭，衝條毛

明明白點鐘夏愨道會20米先有一個警察

嗰個時候最應該沖， 不過最前線嘅人當中混咗好多推住bb車嘅人， 師奶仲有 一班selfish友

同佢哋講有衝突會有危險叫佢哋退， 佢哋就坐喺度休息

真正拖後腿就係呢班

同埋夏愨道最後冇衝到 係因為14年衝過
大家心入面有種意識係覺得衝多次夏愨道都係冇用所以先冇衝到
如果果時政總/立法會果邊有衝突會升溫快好多
但果邊唱緊K 隔住條街唔夠100米好似平行世界咁撚樣

講真嗰班人根本唔係衝嘅人
係應該行完再搞第二個行動

海富對出？